【投票】今時今日 有無人上網發表言論會好驚比人清算

不論內容 有無試過回覆/出po 個陣都好驚之後比 猶太人/共產黨 秋後算帳 所以唔回覆/出po?

有
無

唔洗驚 遲早實比人清算 你見wechat傾移民都比人消失就知

其實香港人邊個唔想走
香港比中國食住既成事實
年輕人缺乏上流機會 無錢走唔到 就想改變香港現況
中產個批就屌鳩佔中個批阻住佢搵錢走佬
黃絲藍絲其實都係殊途同歸